會員羊先生入一入嚟

屌你老母
半年又半年
人生有幾多個半年啊
你篇故幾時先肯出

咩事？

屌你啦

做咩扮羊先生

邊有 我係哇啦哈哈哈

係咪搵我